Untuk Jawaban Logika PHP ada di folder Logika PHP berurut dengan nomor nya

Installation Guide
1. Clone or download project
2. Pada folder Database terdapat file .sql silahkan di import ke mysql (phpmyadmin)
3. Setup pada application/config/database.php jika berbeda koneksi
4. Simpan folder project di xampp/htdocs (windows) atau jika di server bisa di simpan di var/www/html
5. Tidak perlu setting base_url karena sudah otomatis
6. Buka di localhost/namaproject
